【亞洲第一男團】一句講晒，嵐定Bigbang？

嵐
Bigbang

香港防彈少年團

bts

呃負評

呃正評

犯罪天團點會夠國民天團鬥

arashi

松本有得屌葵司，贏晒